# Copyright (C) 2020 Platform Cooperativism Consortium
# This file is distributed under the same license as the PCC Framework plugin.
# Translators:
# Hanjing Gu <ghj1988@gmail.com>, 2020
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PCC Framework 2.2.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/platform-coop-toolkit/pcc-framework/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2020-05-19T14:54:54+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2020-04-04 16:31+0000\n"
"Last-Translator: Hanjing Gu <ghj1988@gmail.com>, 2020\n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong) (https://www.transifex.com/platform-cooperative-development-kit/teams/107673/zh_HK/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_HK\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Domain: pcc-framework\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.4.0\n"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "PCC Framework"
msgstr "PCC 框架"

#. Plugin URI of the plugin
#. Author URI of the plugin
msgid "https://platform.coop"
msgstr "https://platform.coop"

#. Description of the plugin
msgid ""
"Utilities, custom post types and blocks for the Platform Cooperativism "
"Consortium website."
msgstr "平台合作主義聯盟網站的實用程序、自定義帖子類型和模塊。"

#. Author of the plugin
msgid "Platform Cooperativism Consortium"
msgstr "平台合作主義聯盟"

#: lib/blocks/child-pages.php:107
msgid "Read more"
msgstr "閱讀更多"

#: lib/blocks/participants-button.php:35
#: src/blocks/participants-button/index.js:12
msgid "View all participants"
msgstr "查看所有參與者"

#: lib/blocks/program-button.php:35 src/blocks/program-button/index.js:12
msgid "See the full program"
msgstr "查看完整項目"

#: lib/blocks/recent-content.php:67 lib/blocks/recent-content.php:70
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: lib/blocks/recent-content.php:94
msgid "Never miss an update!"
msgstr "再也不錯過任何更新！"

#: lib/blocks/recent-content.php:97
msgid "Our monthly newsletters keep you updated on news about the community."
msgstr "我們的每月新聞通訊幫助您了解有關社區的新聞。"

#: lib/blocks/recent-content.php:101
msgid "Sign Up"
msgstr "註冊"

#: lib/blocks/social-links.php:45 src/blocks/social-links/index.js:12
msgid "Platform Cooperativism – Discussion & Linkshare"
msgstr "平台合作主義 – 討論和鏈接共享"

#: lib/blocks/social-links.php:53 src/blocks/social-links/index.js:19
msgid "Platform Co-op Development Kit"
msgstr "平台合作社開發套件"

#: lib/posttypes/pcc-attachment.php:20
msgid "Creator Name"
msgstr "創建者姓名"

#: lib/posttypes/pcc-attachment.php:22
msgid "The name of the person who created this image or video."
msgstr "創建此圖像或視頻之人的姓名。"

#: lib/posttypes/pcc-attachment.php:26
msgid "Creator Link"
msgstr "創建者鏈接"

#: lib/posttypes/pcc-attachment.php:28
msgid ""
"A hyperlink to the website of the person who created this image or video."
msgstr "創建此圖像或視頻之人的網站超鏈接。"

#: lib/posttypes/pcc-attachment.php:38
msgid "Organization Name"
msgstr "機構名稱"

#: lib/posttypes/pcc-attachment.php:40
msgid "The name of the organization who created this image or video."
msgstr "創建此圖像或視頻之組織的名稱。"

#: lib/posttypes/pcc-attachment.php:44
msgid "Organization Link"
msgstr "組織鏈接"

#: lib/posttypes/pcc-attachment.php:47
msgid ""
"A hyperlink to the website of the organization who created this image or "
"video."
msgstr "創建此圖像或視頻之組織的網站超鏈接。"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:26
msgid "Event"
msgstr "活動"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:27
msgid "Events"
msgstr "活動"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:88
msgid "Event Data"
msgstr "活動數據"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:96
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:100
msgid "The date and time at which the event begins."
msgstr "活動開始的日期和時間。"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:104
msgid "End"
msgstr "結束"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:108
msgid "The date and time at which the event ends."
msgstr "活動結束的日期和時間。"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:112
msgid "Venue Name"
msgstr "場地名稱"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:116
msgid "The name of the event&rsquo;s principal venue."
msgstr "活動主場地的名稱。"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:120
msgid "Venue Street Address"
msgstr "場地街道地址"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:124
msgid "The street address of the event&rsquo;s principal venue."
msgstr "活動主場地的街道地址。"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:128
msgid "Venue Town/City"
msgstr "場地城/鎮"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:132
msgid "The town or city of the event&rsquo;s principal venue."
msgstr "活動主場地的所在城/鎮。"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:136
msgid "Venue Region"
msgstr "場地地區"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:140
msgid "The province, state, or region of the event&rsquo;s principal venue."
msgstr "活動主場地的所在省、州或地區。"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:144
msgid "Venue Postal Code"
msgstr "場地郵政編碼"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:148
msgid "The postal code of the event&rsquo;s principal venue."
msgstr "活動主場地的郵政編碼。"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:152
msgid "Venue Country"
msgstr "場地國家"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:158
msgid "The country of the event&rsquo;s principal venue."
msgstr "活動主場地的所在國家。"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:162
msgid "Registration Link"
msgstr "註冊鏈接"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:168
msgid "A hyperlink to the event&rsquo;s external registration page."
msgstr "活動外部註冊頁面的超鏈接。"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:172
msgid "Event Type"
msgstr "活動類型"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:178
msgid "Community Event"
msgstr "社區活動"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:179
msgid "PCC Conference"
msgstr "PCC 會議"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:180
msgid "PCC Event"
msgstr "PCC 活動"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:181
msgid "ICDE Event"
msgstr "ICDE 活動"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:185
msgid "The type of event."
msgstr "活動的類型。"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:189
msgid "Event Banner Video"
msgstr "活動橫幅視頻"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:202
msgid "Participants"
msgstr "參與者"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:211
msgid "Add Participant"
msgstr "添加參與者"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:216
msgid "Featured Participants"
msgstr "參會嘉賓"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:225
msgid "Add Featured Participant"
msgstr "添加參會嘉賓"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:241
msgid "Event Sponsors"
msgstr "活動贊助者"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:253
msgid "Sponsor {#}"
msgstr "贊助者 {#}"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:254
msgid "Add Sponsor"
msgstr "添加贊助者"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:255
msgid "Remove Sponsor"
msgstr "刪除贊助者"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:261
msgid "Sponsor Name"
msgstr "贊助者名稱"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:267
msgid "Sponsor Link"
msgstr "贊助者鏈接"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:274
msgid "Sponsor Logo"
msgstr "贊助者徽標"

#: lib/posttypes/pcc-event.php:281
msgid "Add/Upload Logo"
msgstr "添加/上傳徽標"

#: lib/posttypes/pcc-person.php:21 lib/taxonomies/pcc-role.php:18
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: lib/posttypes/pcc-person.php:25
msgid "Topics"
msgstr "主題"

#: lib/posttypes/pcc-person.php:32
msgid "Person"
msgstr "人員"

#: lib/posttypes/pcc-person.php:33
msgid "People"
msgstr "員工"

#: lib/posttypes/pcc-person.php:83
msgid "Person Data"
msgstr "人員數據"

#: lib/posttypes/pcc-person.php:91
msgid "Short Title"
msgstr "短頭銜"

#: lib/posttypes/pcc-person.php:95
msgid ""
"A short title which describes this person&rsquo;s work and primary affiliation that will be used on their card. For example: <br />\n"
"            &ldquo;Founding Director, Institute for the Cooperative Digital Economy&rdquo;"
msgstr ""
"簡短的頭銜，用於描述此人的工作和主要從屬關係，並印製於名片上。例如：<br />\n"
"             『合作社數字經濟研究所創始董事』"

#: lib/posttypes/pcc-person.php:100
msgid "Full Title"
msgstr "完整頭銜"

#: lib/posttypes/pcc-person.php:104
msgid ""
"A full title which describes this person&rsquo;s work and affiliations that will be used on their page. For example:<br />\n"
"            &ldquo;Founding Director of Institute for the Cooperative Digital Economy, Platform Cooperativism Consortium, The New School&rdquo;"
msgstr ""
"完整的標題，描述此人的工作和所屬單位，並顯示在其頁面上。例如：<br />\n"
"             『The New School 平台合作主義聯盟合作社數字經濟研究所創始董事』"

#: lib/posttypes/pcc-person.php:109
msgid "City/Town"
msgstr "城/鎮"

#: lib/posttypes/pcc-person.php:112
msgid "The city or town where the person resides."
msgstr "此人居住的城/鎮。"

#: lib/posttypes/pcc-person.php:116
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: lib/posttypes/pcc-person.php:119
msgid "The country where the person resides."
msgstr "此人居住的國家。"

#: lib/posttypes/pcc-person.php:125
msgid "Links which should be displayed on this person&rsquo;s profile."
msgstr "應在此個人資料上顯示的鏈接。"

#: lib/posttypes/pcc-person.php:127
msgid "Link {#}"
msgstr "鏈接 {#}"

#: lib/posttypes/pcc-person.php:128
msgid "Add Another Link"
msgstr "添加另一個鏈接"

#: lib/posttypes/pcc-person.php:129
msgid "Remove Link"
msgstr "刪除鏈接"

#: lib/posttypes/pcc-person.php:135
msgid "Link"
msgstr "鏈接"

#: lib/posttypes/pcc-person.php:141
msgid "Link Label (Optional)"
msgstr "鏈接標籤（可選）"

#: lib/posttypes/pcc-person.php:142
msgid "The name of the linked website."
msgstr "鏈接網站的名稱。"

#: lib/posttypes/pcc-post.php:36
msgid "Post Data"
msgstr "帖子數據"

#: lib/posttypes/pcc-post.php:44
msgid "Custom Post Author"
msgstr "自定義帖子作者"

#: lib/posttypes/pcc-post.php:50
msgid ""
"The author of this post (use this if they do not have a WordPress account)."
msgstr "此帖子的作者（如果他們沒有 WordPress 帳戶，請使用此內容）。"

#: lib/settings.php:12
msgid "Site Configuration"
msgstr "網站配置"

#: lib/settings.php:13
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: lib/settings.php:19
msgid "Donate Link"
msgstr "捐贈鏈接"

#: lib/settings.php:21
msgid ""
"Link to external donation form (used in site footer and some page "
"templates)."
msgstr "外部捐贈表格鏈接（用於網站頁腳和某些頁面模板）。"

#: lib/settings.php:31
msgid "Newsletter Signup Text"
msgstr "新聞通訊註冊文本"

#: lib/settings.php:32
msgid "Prompt for newsletter signup call to action (use in site footer)."
msgstr "彈出新聞通訊註冊號召性用語（用於網站頁腳）。"

#: lib/settings.php:38
msgid "Newsletter Signup Link"
msgstr "新聞通訊註冊鏈接"

#: lib/settings.php:40
msgid ""
"Link to external newsletter signup form (used in site footer and some page "
"templates)."
msgstr "外部新聞通訊註冊表格鏈接（用於網站頁腳和某些頁面模板）。"

#: lib/taxonomies/pcc-role.php:19
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: lib/taxonomies/pcc-role.php:20
msgid "role"
msgstr "角色"

#: lib/taxonomies/pcc-role.php:36
msgid "Role added."
msgstr "角色已添加。"

#: lib/taxonomies/pcc-role.php:37
msgid "Role deleted."
msgstr "角色已刪除。"

#: lib/taxonomies/pcc-role.php:38
msgid "Role updated."
msgstr "角色已更新。"

#: lib/taxonomies/pcc-role.php:39
msgid "Role not added."
msgstr "角色未添加。"

#: lib/taxonomies/pcc-role.php:40
msgid "Role not updated."
msgstr "角色未更新。"

#: lib/taxonomies/pcc-role.php:41
msgid "Roles deleted."
msgstr "角色已刪除。"

#: pcc-framework.php:32
msgid ""
"You must run <code>composer install</code> from the Platform Co-op Support "
"directory."
msgstr "您必須從平台合作社支持目錄運行 <code>composer install</code>。"

#: pcc-framework.php:36
msgid "Autoloader not found."
msgstr "未找到自動加載器。"

#: src/blocks/child-pages/components/select-page.js:12
msgid "-- Select Page --"
msgstr "-- 選擇頁面 --"

#: src/blocks/child-pages/components/select-page.js:27
msgid "No page title"
msgstr "無頁面標題"

#: src/blocks/child-pages/components/select-page.js:56
msgid "No pages found."
msgstr "未找到頁面。"

#: src/blocks/child-pages/components/select-page.js:65
msgid "Parent Page"
msgstr "上級頁面"

#: src/blocks/child-pages/index.js:26
msgid "Card"
msgstr "卡片"

#: src/blocks/child-pages/index.js:30
msgid "Card with Excerpt"
msgstr "摘錄卡片"

#: src/blocks/child-pages/index.js:35
msgid "Text Only"
msgstr "純文本"

#: src/blocks/participants-button/index.js:19
#: src/blocks/program-button/index.js:19 src/blocks/social-links/index.js:26
msgid "Default"
msgstr "默認"

#: src/blocks/participants-button/index.js:38
#: src/blocks/program-button/index.js:36
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: src/blocks/recent-content/index.js:6
msgid "Recent Content"
msgstr "最新內容"

#: src/blocks/recent-content/index.js:7
msgid "Generate a grid of recent content from various sources"
msgstr "從各種來源生成最新內容的表格"

#: src/blocks/social-links/index.js:31
msgid "Icon Only"
msgstr "僅圖標"

#: src/blocks/social-links/index.js:98
msgid "Facebook Label"
msgstr "Facebook 標籤"

#: src/blocks/social-links/index.js:103
msgid "Twitter Label"
msgstr "Twitter 標籤"

#: src/editor/index.js:71
msgid "Solid"
msgstr "純色"

#: src/editor/index.js:72
msgid "Outline"
msgstr "邊框"
